[mod_params]
mod_version                   = 2.2   ;Версия мода.
auto_energy_threshold         = 0.20  ;(от 0 до 1) - Порог энергии ГГ ниже которого происходит распитие энергетика.
health_vertigo_threshold      = 0.30  ;(от 0 до 1) - Порог жизней ГГ ниже которого расплывается екран.
bodyguard_medkit_threshold    = 0.35  ;(от 0.01 до 0.60) - Порог жизней телохранителя ниже которого происходит использования аптечки, данной ГГ.
bodyguard_teleport_dist       = 60    ;(от 0 до 150) - Дистанция между ГГ и телохранителем, превышая которую телохранитель телепортируется к ГГ.
bodyguard_running_dist        = 35    ;(от 9 до bodyguard_teleport_dist) - Дистанция между ГГ и телохранителем, превышая которую телохранитель начинает бежать за ГГ.
monster_respawn_multiplier    = 1     ;(1 - текущее количество дополнительных монстров) - Множитель существ, которые спаунятся дополнительно, если например стоит число 2, тогда монстров будет спаунится в два раза больше, и так далее. Работает со включенной опцией мода "Спаунить больше монстров".
monster_teleport_dist         = 60    ;(от 0 до 150) - Дистанция между ГГ и завербованным мутантом, превышая которую мутант телепортируется к ГГ.
utilizator_process_distance   = 80    ;(от 0 до 150) - Дистанция между утилизатором и ГГ, превышая которую будет происходить переработка предметов оставленных ГГ.
max_no_dream_time             = 24    ;(от 0 до ...) - Используется если параметр need_actor_dream равен true. Через каждые max_no_dream_time часов бодрствования ГГ будет принудительно засыпать.
monsters_cleaner_interval     = 30    ;(значение в игровых минутах. Если равно 0 значит в игре не используется) - Интервал времени между чистками трупов ненужных зверушек. Параметр предназначен для оптимизации игры.
trader_order_delivery_time    = 60    ;(от 1 до ...) - Время доставки одного товара у торгашей.
body_max_count                = 20    ;(в оригинальном ЗП установлено - 15) - Максимальное количество трупов сталкеров которые могут содержаться на текущей локации. Если трупов становится через край - они сливаются в уборщик подснежников. Однако сей уборщик отнюдь не всемогущ. Опытным путем было зафиксировано наличие движкового ассенизатора. Срабатывает он обычно по отношению к локации, на которой только что побывал ГГ (привожу пример: вы нащёлкали гавриков на Юпитере и держите свой путь на Припять. Как только ваша бравая нога сойдет на Припяти - дохлятина с Юпитера канет в лету. Такие вот подводные тапки, так что будьте бдительны).
allow_monsters_headshot       = false ;(true или false) - Считается ли попадание монстру в голову Хедшотом.
grows_rank_for_neutral        = false ;(true или false) - Повышать ли ранг ГГ за убийство нейтрального или дружественного сталкера.
disable_sgm_achievements      = false ;(true или false) - Играть ли без SGM достижений.
freeplay_robbery_actor        = true  ;(true или false) - Грабить ли ГГ по наступлению фриплея.
need_mechanic_details         = true  ;(true или false) - Нужны ли детали проведения модернизаций у механиков.
need_actor_dream              = true  ;(true или false) - Нужно ли ГГ спать как минимум раз в max_no_dream_time часов.
headshot_rank_on_display      = true  ;(true или false) - Отображать ли рядом со счетчиком ранга ГГ, счетчик хедшотов. Работает со включенной опцией мода "Вывести на HUD инф. о ранге".
create_anomaly_permition      = true  ;(true или false) - Спаунить ли новые аномалии после начала новой игры. (Если изменить на false, аномалии мода исчезнут, даже если вы уже прошли половину игры)
create_mines_permition        = true  ;(true или false) - Спаунить ли новые мины после начала новой игры. (Изменять только до начала новой игры)
can_release_base_members      = true  ;(true или false) - Убирать ли торговцев и телохранителей с базы, после её разгрома.
balanced_skill_books          = true  ;(true или false) - Сбалансирована ли система выдачи книг ТВБ. В случае true, ТВБ будут выдаваться случайно, но с фильтром, отсеивающим неположенное на ранних этапах игры. Если false, ТВБ будут выдаваться полностью случайно.
night_blindness_range         = true  ;(true или false) - Ухудшать ли зрение НПС в ночное время суток.
card_game_21_rules_default    = true  ;(true или false) - Выбор правил игры "21 очко": true - традиционные правила; false - победителем считается тот, у кого количество очков ближе всего к 21, даже с учётом перебора.

[alfa_params]
max_squads_count_on_zaton     = 5     ;(от 0 до 7) - Максимальное количество одновременно существующих отрядов Альфа, на Затоне. Если отрядов будет больше - лишние исчезнут.
max_squads_count_on_jupiter   = 4     ;(от 0 до 4) - Максимальное количество одновременно существующих отрядов Альфа, на Юпитере. Если отрядов будет больше - лишние исчезнут.
max_squads_count_on_pripyat   = 2     ;(от 0 до 2) - Максимальное количество одновременно существующих отрядов Альфа, на Припяти. Если отрядов будет больше - лишние исчезнут.